平生不作虧心事，便稱英雄也枉然

又黎，留名待笑

高質創作

有朋自遠方來 非姦即盜

面係人地畀
女係自己屌

寫得幾好

事不關己，早睡早起

殺人放火金腰帶，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處

路見不平 拔足狂奔

清明時節乳紛紛
路上咸蟲欲斷魂
借問KY何處有
雞頭遙指屎忽窿

外賣自取，是為賊也

屌你樓上幅圖
我認我細膽

相嗌唔好口 夠薑就隻揪

七日不見如隔一週
士別三日，原封不動

阿婆飲精液
成口一滴滴

學海無涯 回頭是岸

冰封三尺 皆因冰櫃雪藏
慾火燒不盡 色心吹又起

不識盧生真面目，夜半敲門也不驚

lm

留名